7仔最好食係咩？

啱啱食左燒賣

肉醬意粉

雞脾

收銀妹

所有折咗$4.9/6.9/8.9/10.9嘅劣食

撈麵

7仔阿姐

怡和旗下，藍